唔好意思 小弟不才手多多更新左個BIOS入唔返window

查過BIOS係最新版本
情況就係一直入返BIOS唔入系統
唔知點解會出事，望各位電腦高手指導下

Boot Option #1改返做你隻OS Drive試下

抆走usb 同cable先

我自己都唔記得邊隻係
試左下重開就出現下圖
之後又入返BIOS

我用網絡更新 冇用手指或者其他嘢

p3個個排到第一先

Start up Device 1: should be your Toshiba M2
Sometimes, update BIOS may changed the harddisk device status: RAID or ACHI, change it and test.

排左都係會出現

可以點做

大佬呀，咁簡單既野都唔識就唔好學人更新bios 啦

「UEFI:IP4 GBE Family Controller Disable」
「UEFI:IP6 GBE Family Controller Disable」

bios如非必要好心唔好update
隨時死板 更新完又唔會勁咗
係要手多多

知錯了

disable CSM 試一試

取消左都係重新入返BIOS

取消左都係入返BIOS

boot options 入面見唔見到windows boot manager??

冇

你更新完啦嘛

抆左張網絡卡啦

隻os drive可能UEFI死左
佢fallback番網絡卡

網絡卡或cable, whatever啦

本身有無ssd?

我冇網絡卡

可能要repair drive , 有機會冇左UEFI format
利申:9up

重裝又係一條好漢